[Telegram] 💼冗員扮工吹水group

個group本身由7月開始到依家, 入面已經有班舊人吹緊水, 依家開始收返多D冗員入嚟吹水, 至在hea吓時間咁

上限100人 會定期清潛水員
年齡層係 22-32+
會用vote ban既形式去ban人

希望大家都係上班族同成年人, 謝絕學生🙏🏻

P.S.1 希望新入嚟既識玩uno 要同色同字先可以cut呀 分清6同9呀撞鬼你
P.S.2 想要多D傾計, 間中會一齊玩Avalon 既谷友
P.S.3 求單身男女性 (個GP入面大部份已有伴侶)
P.S.4 NOT GAY
P.S.5 希望好似我咁似古天樂
P.S.6 唔好on99 打埋啲垃圾5p 字 ,見一個屌一個呀屌

入嚟做冗員啦

返工要用WEB版點ADD

點樣加唔到法 應該你一邊開住web telegram一邊開住group link就入到..

一係你試吓用免安裝版

記得係裝 Portable version for Windows 呢個版本先係免安裝版

5點就唔收人lu